小心「災後心理輔導中心」，疑似有紅色背景

剛剛聽到電台新聞報導，一個名為「災後心理輔導中心」的組織，自稱已介入輔導抗爭者，有點擔心有可疑，因為該機構之前曾經與建制背景的人合作，有抹黑反送中運動的嫌疑，甚至大公報也報導過該機構的「工作」，我恐怕這機構會以輔導為名，收集抗爭者資料為實，可否協助查證及廣傳一下，提醒各人小心留意，起碼要自己查清楚一下該機構的底勢。

緊急!

各位弟兄請留意, 不久前在電台聽到有一間名為:"災後心理輔導中心" 說可以向有需要人提供輔導.

此機構為親建制組織, 有和教聯會合作, 多在"頭條日報","星島日報"等賣廣告, 服務地點隨香港外, 還在東亞, 東南亞, 和主力在大陸有服務.

大家在求助時, 務必小心. 以免被"督灰"和出賣!

推一推，搵人check下

推 係真的話 有唔少人已經奶野

之前612已經有post屌過

屌⋯⋯

推

唔好信嗰個「災後心理輔導中心」，建制背景架！

Push

push

我們已經fact check 過，問過社工及輔導行內人。大家幫手推及廣傳

Push!!!

真係要輔導，搵泛民區議員好過

小心上當，認住呢個「杜永政」

【逃犯條例】41人求助 多有自殺傾向 杜永政﹕盡早接受創傷治療

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

小心呀

123

明刀明槍出賣抗爭者。
呢啲組織信唔過。

推，要小心

你一樓用逗號，表示係電台認為個組織有可疑
第二樓你隔段分開。表示係你覺得個組織有可疑
如果係前者，請post link
如果係後者，你要fact check

up

日日打去講鼻寒中心既故仔啦

已經fact check

呢個垃圾組織來

大家繼續幫手推

政府搞會有好野，屌你老母，我日鳩日打去屌老母

之前講過:
沉咗冇人理

推！！！

小心各位

屌佢老母

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

不安

有需要嘅人 千祈唔好去

推推推

推 小心！

重要post一定要推

Push !

呢間野喺行內已即時臭朵，如果有需要情緒輔導嘅記得搵香港心理學會輔導心理學部幫手，做輔導嘅第一件事就係要有ethics！唔會隨便將client嘅資料外洩
利申：輔導心理學撚

《逃犯條例》餘波未了，社會日瀰漫着鬱悶的氣氛。社會福利署呼籲，若市民情報受困，應主動與朋友傾訴，或向專業人士尋求協助。社署設有24小時熱線2343 2255，歡迎有需要市民求助。此外，市民應多關心身邊的人，用心聆聽他們的心聲。

真係好鬼

shit打漏字
係好鬼warm先至岩

詭計多端

有耶穌唔揾揾紅底？

我無嘢講

如果有巴絲真係想搵人傾
可以搵良心理政
入面有大學既counsellor
我自己都有見緊果個都喺入面
真係好好 好支持我地 佢都講到眼濕濕

冇野講

繼續推

推
小心中伏

我無野講！！！！

呢鑊我真係冇野講

推，唔好亂同人講野

我冇嘢講！！！

fb 有講過類此，我冇睇過

如果個心理學家想滲透自己既想法或者偏見比人，可以告到佢停牌
因為係涉及到道德上有偏見既問題，歡迎投訴
讀左咁多年書俾人告，肯定好慘